Aplikasi kecil ini akan mengirimkan email ke mailtrap.io ketika kita hit url send_the_email dengan metoda POST.

route ke dua send_email akan meridirect ke send_the_email dan email juga akan terkirim

Jangan lupa jalankan npm install terlebih dahulu

![alt text](./insomnia.PNG "Cara pakai")
